AAstocks 兩日都hang機

dllm

我公司連平日唔點睇股市ge 師奶都開aastock 睇

其實日日都lag嫁啦